到底成場運動有冇進步過

由六月份到依家

人數不斷送頭

到底有咩方法可以對政府 /777/ 黑警會有致命一擊

罷工又唔撚肯

(雖然有人依家組織罷工但係真心希望大家可以一齊罷工)

就算你唔罷工私人公司一樣當你Condom
照樣莫須有炒你魷魚就好似國泰

我就好想見識黑警見人罷工上門拉你

香港人到底幾時先會進步？

我唔係潑冷水。。。呢個係事實

更何況依家美國國會人權法好大機會今年通過唔到
( 燒山加持)

香港真係靠自己，但係有冇更好方法可以減少送頭

成場運動由六月份到而家到底有冇進步過...🌚？

升級已經封頂, 冇得再進步
掟炸彈或刺殺政要呢d更高等級既手段唯有靠班勇敢的中國人

曱近平

組織工會，全面罷工

唔好指責 而家大家咪坐低 諗諗佢囉
有更好辦法可以講下....

繼續經濟攬炒~黃色經濟圈~

多謝燒山⋯⋯

殺狗
你我有責

咪搞緊工會
想幫手嘅就一齊搞

大家千萬不可以咁樣做
例如火魔法鏹水魔法 屎魔法

曱近平 曱甴平 甴近平

邊到無進步過?
包圍警總 中聯
愛與和平佔領機場
高速游擊 全部其實好work
只不過宜家成日講勇武勇武 講黎講去都得要勇武li兩個字
6 7 8月進化得最勁個時 連登多咩po?
宜家全面打壓 有咩po?
要進步 唔係簡單一個抗爭天才無喇喇爆條橋出黎
假設無咁多天才,咁就用50 70 100個腦黎度條橋出黎
簡單D 就係民主議會制度 一個民主議會制度同獨裁最大分別
議案可以"修改","改進" 得就pass唔得就ban
假設和理非要進化 開po推新idea黎公開討論